覺唔覺人越大對身型已經唔請究

又唔係話唔話追求
但唔會太講究
以前會成日做占，跟住著啲純色Tee就覺得好型
依家諗翻都覺得嘥時間，寧願用小小時間襯下衫

身型定衣著呀？

唔好以為調轉黎講就好好笑啦，幽默感呢d野勉強唔黎

請究

人開你又開 負皮